冇人講Lapis Re:LiGHTs

偶像番
故事寫得唔錯 有頭有尾
至少唔係主角團屈機
CAST都幾勁
作畫都穩定，有時有藝顏又幾正

1-12話link:

等出驚

ティアラ

好睇，期待以上既日常，感覺手遊用呢個方向改編都唔太差

Btw每集小標題字首係藏頭

LAPIS RELIGHTS

d女只有加拿大能看

支那驚不了

同之前套ReStage一樣都係叫好不叫座

集集都好睇,歌好聽,作畫穩定
期待第2季同手機遊戲

7唔知幾多個0
[url][/url]

套野細節有心機，有好多小伏筆，真心唔錯。

最大敗筆係香菜做第一王女同支那game, 唔係應該會玩。

呀妹正好多

阿妹照正。不過收尾著家姐套衫唔太順眼。

RAY全部都係變態

不停loop緊，希望快D出full version

年尾

700,000,000,000,000,000,000,000 の空で
都好撚正

700,000,000,000,000,000,000,000 の空で

真心唔錯, 10月14出.

呢個ending不過不失
解決咗家姐點解唔想個妹做魔女
又可以睇住主角團點樣又最冇用慢慢成長
但係成個故事其實係講一個關於家姐妹控上晒腦嘅故事

呢個ending日常番黎講算滿意.

不過要大賣真係有難度. 始終都係太平淡. 不過反而估唔到鳩下鳩下既公主連結會大賣.

呢套d歌真心正.

冷門到比人負皮.

明明日本人氣唔差

呢個ending 好過黑色劍士

偶像日常連燈比較冷門.

仲要有小小百合元素.

唔好拎個套黎比,客路唔同.

Angelica 🥰

墮天使

買左隻album支持下
希望有2期

啱啱睇完最後一集, 好撚正

幽靈女話見到強光
同team 個人造人問佢係咪要準備升天

隻人偶似乎有小小妒忌隻女鬼搶佢主人, 成日針住隻女鬼

仲以為無人睇

佢設定係毒舌
成日都串人

但好少見佢串隻狼狗同其他人, 火力都幾集中係女主同隻鬼.

最好笑玩閃避球個集
玩換位魔法揾個妹食波餅

鬼屋個集佢都會串佢主人

個集直頭全力撚鳩佢主人

睇星爆好過啦

好想玩隻電話game, 但係要抵制支那驚

睇完呢個post尋日特登搵首OP聽下
幾好聽

個個完咗先上水

睇完第一集等完咗再繼續睇

套野本身無乜爆點, 第二集日常到走去捉鴨.

後後半家姐先叫多D陰謀論.

呢套睇女同聽歌

睇住live解下毒先

不過D女多到記唔晒. 同埋設定都幾黑,

又魔獸, 又殘疾

重睇先發覺Rose係重度公主痴女

公主連結個動畫簡直係垃圾
睇到訓左教

正呀

支那整既咩?

Angers都幾威威 有兩團比佢玩
不過Ray比4個大佬圍住

係，找左支那整緊。

可能真係實力好得呢.

不過2團反差咁大, 都幾高難度.

母豬動畫真係悶到爆炸, 但好似好HIT. 可能隻GAME本身多人玩.

隻game都好爛
除左組隊同禁必殺枝外一直都係AUTO

SHIT
咁唔玩啦

角色反差都好大

Me2, 本來都想玩下, 但支那廠出真係不鳥.

呢個真

抵制

支那出都唔方好玩la, 成浸支那味.

係愛呀

結果都係無人睇.

好睇 每星期追，話咁快又完左

買bd再睇多次

找1080P再追多2 官方YOUBUTE都出左FULLL SIZE MV可以LOOP Your Lights

鐘意Hybrid同700000000000000000000000の空で多啲

700000000000000000000000の空で 堅正, 但未有FULL version, 出碟即買.

好重手

呢隻無所謂LA

鬼屋都一野掉佢主人落地下

如果BD特典找U35畫應該吸引D

唔講劇情, 分鏡黎講呢套都算近年世界級之作. 不過無人睇,

4日已經睇咗六次
真係好好睇

不停loop緊最後嗰首A.R.I.A ，中咗毒停唔到

睇左2 次

隻支那game d 宣傳圖真係柒到一個點

揸盤草做乜膠

明明我有開post講

【七月新番】Lapis Re:LiGHTs

隻支那game宣傳真係好柒hea

算係咁, 條片得幾秒

第一女主都攪到咁, 接受唔到.

700,000,000,000,000,000,000,000の空で 己出

買買買

支持吓都好

邊度買D音質最好

條link唔係已經係最好喇咩？

限日本
用左VPN 限埋信用卡

買左

有新album
下年有online live

好抵買

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

A.R.I.A 12月23號有排等

唔使等到下年

個mv 都幾hea
來來去去都係啲立繪彈出彈入
突然咁谷ray係咪想出套前傅動畫

hybrid好撚正

應該真係要出前傳講佢地
動畫都冇咩點講

係就好

呢套D MV套套都係咁, 賣effect

有歌就得

仲差一日

RAY班老雞真係無乜興趣

好似有手提game出
幾時會有得玩

隻GAME找支那廠出, 唔玩.

了解
我仲以為係日本公司出

好似話日本公司爆schedule, 加埋今次個project有支那加入比錢, 所以找左支那廠做. 勁可惜

如果日本game廠即刻

我見到有個角色幾靚先諗住玩

完整版beautiful world好撚正

Mora買咗Hi-Res瘋狂Loop緊

比支那整, 晒晒隻GAME同D囡囡

同埋支那整得好垃圾, HEA到爆炸, D流出片比狂負皮.

IV KLORE好中二好撚正

生放送緊

安齋由香里

等緊23號

原來Spotify都有

終於出咗